認真問 要學program都咩程度先有人請

想用1個月時間自學 第二個月開始返工

唔洗架, 有手有腳可以返工
大把人呃飯食

識hello world

要識啲咩先有能力返工

求專業既巴打可以俾個 list 我學

學 Scratch

然後去中小學做stem技術員
都有兩萬左右

然後好彩嘅話入職做教師起薪3萬

有相關工作經驗先會請

真心答你 肯學肯捱

冇人請又點會有工作經驗

學啲咩先得架

識上網 google 段 code 返黎 copy and paste

最後嗰句係咪指包埋admin管理介面？

現實係咁㗎啦

識上stackoverflow抄抄剪剪貼貼就得啦

究竟係咪有公司會請白紙

等人用既細公司
人工要求唔高咩人都照殺

但預左入去唔會有人教，係要你 實戰中自學